印度西藏聯軍光復藏人土地，一名藏族流亡戰士陣亡

印度陸軍的特種作戰營在30日凌晨，成功挫敗解放軍的軍事行動，並佔領了班公錯湖(Pangong Tso)南部高地。同時軍團已經推進到中國主張的國境內約三至四公里。另外，據推特影片來看，這次印度成功佔領班公錯南部高地，成員除了印度人，還有不少藏人加入，現在這塊土地是屬於藏人子民的「復國基地」，影片還有藏人國旗雪山獅子旗。

本回擔當印軍箭頭的「特別邊境部隊」，其實就是印度招募藏族流亡青年從軍的「獨立兵團」結構特殊的SFF部隊，前身是印度軍方在喜馬拉雅邊境招募的「第22號部隊」。此一招募自1970年代開始成立，主力收編不願被中國統治的藏族男子，但之後也擴及尼泊爾境內以善戰、外籍傭兵聞名的廓爾喀人，是一支地位特別、由印度內閣秘書處情報單位直轄的「外籍兵團」。

好撚熱血

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

幫幫手推 叫身邊人關注下

想睇片

佢地未開火
佢哋應該開火 趕走老解

Tibet烈士
祝早日光復故土

唔知老解今次死左幾多個

有個post話係打拳頭交打退老解

應該係e條?

老解咁精銳點會死人
死既都係騙子，冒名軍人

印仔正義之師

兩邊都唔開得火 邊個開火打死人 邊個輸 所以點解一直都拳頭交

反攻西藏

一定係收左外國人錢先會死

靈柩要蓋上國旗。

印度

台灣也可成立港族流亡軍團

嘩！吐蕃真係勁！

拍成電影應該好熱血

藏人復仇

佢敢打先算

係都英國啦
台灣咁閪

鐵華團第一集咁

咁會好唔吉利

印度好波

可惜香港無短途去印度既方法
印度係民間同官方都好用力反支

想加入佢哋？

藏族戰士加油

心態上係有抗拒
但事實上最有合作空間

光復

西線印藏，東線港台

勇士RIP

等緊支那開火，個個都想要大義，上次支那拳頭輸佐就出神器，今次唔知會唔會忍唔住出槍呢

1970年開始招募.

死在故土
光榮

rip

佢個自動翻譯怪怪的

圖博加油

RIP 🙏🏿勇士

希望印度幫藏人成功立國

rip，為自己民族而戰死，係戰士最大既光榮

改篇做電影應該會好撚正

西藏流亡政府、議會一直喺印度有效運作

外蒙古攻打内蒙古咁就夠熱鬧喇

諗起以前香港係有皇家香港軍團

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

好熱血

民族烈士

係蒙古國同南蒙古 外內蒙古係支共稱呼

God Bless

傳說中既煲底慶祝
人地山上慶祝

戰術性撤退

西藏有流亡政府，又有海外兵團，時機一成熟必然會立國

好有用

已收錄在 III抗爭文獻館III

同明末關寧鐵騎一樣
以遼人守遼土
用班同滿清有深仇大恨既遼東人抗清
特別有戰鬥力

蓋上印度同雪山獅子旗

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

睇到眼濕濕

香港男人加入美軍抗共匪

我念美國會拉攏埋蒙古

西藏手足
祝早日復國

吐蕃手足

光復到一半西藏,我當佢赢

Salute

之前好似話俘虜咗10幾個

圖博手足

兩個都係核武器國家
唔可以開槍架

光復圖博

好似冇你咁閪

RIP英雄

廓爾喀人

即係啹喀兵？

唔怪得咁好抽

解放狗真係好撚廢
連登軍師: 「人地有槍架! 點反抗呀!」

R.I.P.

願烈士英魂長佑國土
為故國戰死係一種光榮 安息啦

支那贏硬啦藏人冇可能復國

圖博

一個都無死😉😉 死咗要俾安家費

香港幾時有sir this way

幾十年既準備

估唔到係印度開打先

RIP 勇士

Rip

西藏人

英國啲尼泊爾兵一個頭盔就殺一個ISIS ，一人單兵可以殺ISIS 廿幾人，好撚瘋狂。

mean到

可唔可以殺一百隻支那豬

解褲軍死左支那都唔會報

西藏手足加油

點樣可以做到咁強桿

所以話手足們唔好放棄機會參軍！

聽到啲歌都想跳埋一份

大陸死既都係假冒軍人
所以大陸冇解放軍傷亡

自願軍
非解放軍
唔計

大陸會點回應呢

印度識玩應該搵藏族流亡戰士發動自殺式襲擊，仲要喺大城市入面啲
不過支那太多安檢，難度比襲擊歐美難得多
自殺式襲擊比藏人自焚更有用

西藏人, 報仇!

希望只係前傳

藏人

隨時成個系列

集資集資

蒙右出兵，九成普京推動

蒙古under俄羅斯
trump嘅話 同俄羅斯相對有計傾 咁就可以聯手

文攻武略

光復藏土

西北突缺，東北建州

流亡戰士淨係戰意已經高過班摺被軍幾皮

Push

好似話蒙古鐵騎已到邊境

情報單位直轄的「外籍兵團」

淨係呢個字已經升左級

吐蕃復興

唔好停

死左果啲受唔到訪問姐
訪問得既緊係以一敵百啦 仲生勾勾

哩樣印度識玩，俾武器你復國，吐蕃有主場之利，高反唔係咁易解決，先唔講戰鬥跑黎跑去，中原人入吐蕃連一般生活都有問題

四水六崗

精銳中嘅精銳

北極熊唔會自己黎，會叫蒙古出手。

反而有機會同突缺聯手，當年好似都試過，差小小就可以獨立

加油

好撚正

ust南亞仔手足

香港有軍隊我入

Salute!

圖博人加油

7個負皮

今鋪連俄羅斯都撐印度，對支那講仲恐怖過美國打過來

收到可靠消息
斷手一萬
斷腳兩萬
死咗屋企人有美國綠卡

光榮戰死
rip

原來係藏人兵，唔係怪得用雪山獅子旗！

鐵血的戰士

其實佢想點玩

第時我地都要加入軍隊 打爆支那

又唔見印度劃返一忽地比藏人立國
藏人係好愛國 但係只係比阿叉利用咗

又幫印度 係印巴邊境打仗
應該經驗豐富
話唔定仲識玩暗殺

俄: 埋嚟揀埋嚟睇唔打都買啲返去防身，屌好悶呀，你哋快啲打啦

印度打上去，解放西藏之後到新疆

幾時到香港？

流亡議會都未搞

呢鋪應該真係可以講得：手足

會唔會打拳頭交打到拉薩然後復國？

我都覺 打十幾個都好難唔死

好耐之前睇過條片 好似係英藉單兵打10幾個武裝恐怖份子 比佢哋包圍到死 雖然殺返好多個 不過無增援好快佢都死左

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

台灣幾時招募「香港軍團」

港族流亡艦隊，於公海水域截擊支那海盜

只要中共失勢, 絕對有可能

最怕印度好似食錫金咁食咗圖博

聯署支持封殺微信同TikTok

南望王師又一年

有冇人招募我

冠絕東方
香港保衛戰

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

香港奪還作戰

漫漫長路
後生手足去左外國，有心的話諗下參軍，對毫無軍事知識嘅香港人絕對係一大步